屌呀！914親子遊被popo反對

【 警方就914遊行發出反對通知書】

申請人於今日傍晚收到警方就914天水圍親子遊行發出的反對通知書， 以安全為理由反對當日所舉行的親子遊行。 主辦方對此表示遺憾，並譴責警方近日屢次反對遊行的申請是侵犯香港市民的遊行及集會自由。

目前主辦方將就反對通知書提出上訴，亦考慮把遊行改為集會，其細節將於尋求法律意見後公佈。

一如以往所提及，是次天水圍遊是為了提高區內居民對市民堅持五大訴求的認知，解釋何以在政府提出撤回條例修訂後仍堅持抗爭。過往主流媒體報導偏頗，令不少街坊對示威有誤解。是次活動正期望透過和平、理性、溫馨的遊行打破街坊對示威的誤解，進而增強雙方互諒。而我們深信，建立真正的溝通是民主社會必要的元素。

雖然警方及政府屢屢打壓民眾表達訴求的權利，但永遠無法磨滅民眾的決心。

一群關心香港的天水圍街坊上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

親子遊行都唔撚比????

推

親子遊行都唔撚比仲要以安全為理由
咁一定係因為有popo係到先會反對啦 咁危險

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

屌你老母死黑警

屌啊又黎
Popo:我大撚曬

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

天水圍都唔比
ON9架

親子都ban

pusu

CLS

民陣都應該被ban

啱

有政黨出嚟用基本法打未?
03年明明話唔使申請牌照

on9，上次申請明明都批

親子都唔比民陣個個點撚搞

親子都唔批，有無咁驚

民陣ban撚硬
唔ban就即係會放鬼

洗唔洗驚到咁

不過都係既 天水圍咁藍
到時放完啲蛋比人食 由藍轉黃咪gg

仆街

ban硬都似，仲要前一日先通知民陣反對

親子都ban
咁民陣ban硬

笑撚死人

搞個機場行動 就會即刻批天水圍

有搞嫁 但唔多人知

一家大細去旅行都要popo批？？

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

ban埋都似

不如戒嚴算罷啦

親子遊都反對
驚L到仆街

本土派票倉 係多廢老啫

777撤左, 依家要打壓所有示威遊行, 然後話畀人聽民怨已消, 只有少數人堅持五大訴求

屌，親子遊咁撚和諧都ban
Popo真係on撚9

親子都打壓😀天水圍都唔會圍你個狗局啦！洗唔洗甘驚🙂🙂

多謝佢宣傳，我估好多人都未知星期六有天水圍

反對嘅話，小朋友番屋企先
班狗無人性架
我唔想到時見到6歲示威者被捕

不要說黑警打人
試著說黑警殺人

721 831

可唔可以將反對具體人物記低
上訴委員會再反對都記低有邊個有份反對

而家有人整合緊個壓制香港人權同自由既list
我而家有理由相信呢班人壓制緊香港人既集會同示威自由
準備同美國篤灰
希望呢班人成爲下一個葉劉

驚忍唔住打小朋友

係咪傻左咁都唔批

話天水圍藍 你到底幾耐無黎過

手足坐左幾耐

以後都唔好申請啦

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

平行時空？

推唔到呀仆街
搵人入黎呀

我住係到嫁喎手足

8月5你係外國？

同意
後生多數黃 但好撚多廢老同新移民

有出黎嫁屌你

咁你又話天水圍藍 根本黃到pk

新移民都唔新啦下化
講幾十幾年前阿

改做商場唱歌集會得唔得

親子咁和理非都反對

屌你老味，推遲咁耐都仲要畀狗反對

都估撚到架啦

死黑警

一定係831死左人

天水圍係連新移民同老人家都多數黃
利伸：住翠湖20年

其實而家最藍應該係港島中半山同西半山

Diuu

親子遊行，佢就係知你一家大細，反對左就真係唔會行。
唔同平時個啲，反對都出來

咁915…

節日活動都ban? 民俗節目黎，ban 乜撚？
做藍屍文宣啦，唔畀人過中秋！大節黎咖！！

同老母講好一齊出嚟
我屌你老母

親子都反對？乜撚野世界？

屌你親子遊喎，咁都bam

竟然無人推呢個

親子遊都bam!?

照行

理撚得佢 照行

到時大家立刻入天水圍行街
不再天水圍城

驚佢老母